熱血鄭錦滿 理大外爬水渠

泰：熱血鄭錦滿 理大外爬水渠
議員鄭松泰 唔願勇武抗爭
為求永續基本法 黃洋達亦無它

滿：陳雲談論我 將我當做笑話
因我當主席 寧願天天請假
但能夠接觸法子 亦已賺到些選票

泰：我最初熱血 現在屎眼出血
再當選還是覺得投票如夢
滿：我再不爬渠 但願不再衝動
爬到入理大也趴街 預計之中
泰：然而我越坐越激動
滿：黃兆健感覺怎形容
五區當選 毓民心痛
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
泰：拿著陳雲合照 想起我才撒他嬌
我得到的氣味都不算少

滿：仍然唔夠票 等於敗選了嗎
泰：初次感覺到 法子多麼可怕
滿：王姑娘與他好過 別要動氣責怪她

泰：黃洋達面紅 法子雙眼通紅
再幼稚還是覺得熱血如夢
滿：我再不爬渠 但願不再衝動
爬到入理大被拘捕 預計之中
泰：然而我熱血熱激動
滿：這永續感覺怎形容
熱血公民 初次心痛
泰：拿著陳雲合照 想起我才撒他嬌
也許今天以為議席太少
滿：但熱血有日想起也都 可笑
泰：有一天會爬這條水渠 微笑

不如你都係出返tvb post啦

原歌詞有獨白嗰段對白 去咗邊

Twins眼紅紅？

魔鏡歌詞段讀白怪怪地唔同原裝 Del左無改

人地入左理大，樓主做左啲乜？
作歌笑人？

block > 上一頁

N賓哥 辛奴哥都作 我作有咩問題

要睇到屎眼出血先知咩歌

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

陳雲談論我 將我當做笑話

呢句都應該知啦

唔改tvb歌？

吓